{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060786",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ja",
        "translator": "null",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101760",
        "collectedDate": "2023-09-13",
        "publishedDate": "2019-12-09",
        "domain": "숙박",
        "title": "郷遇堂[韓国観光品質認証]（향우당 [한국관광 품질인증/Korea Quality])"
    },
    "text": "郷遇堂[韓国観光品質認証]（향우당 [한국관광 품질인증/Korea Quality])\n慶尚南道　密陽市　山内面　サンネヤチョン1キル7-8\n慶尚南道密陽市オルム谷にある郷遇堂は、1900年に建てられた古家です。広い芝生の庭とアンチェ（母屋）、サランチェ（客間）、付属の建物1棟からなっています。アンチェにはテチョンマル（広い板の間）とオンドル、キッチン、屋根裏部屋があり、サランチェにはオンドルとキッチン、浴室兼トイレがあります。アンチェとサランチェには大部屋と小部屋がありますが、大部屋を予約すると部屋と部屋の間の板の間まで単独でご利用いただけます。1組が大部屋に宿泊する場合は、原則的に他のお客様に小部屋をお貸しすることはありません。ただし、団体のお客様の場合は、追加料金をお支払いのうえで小部屋もご利用いただけます。プロジェクターと音響設備のあるセミナー室があり、団体様のイベントにも便利です。\n オーナーは、この郷遇堂だけでなく農場も営んでいます。そのため、りんご狩り、モクレン茶作り、天然染料作りなど、自然の素材で様々な体験ができます。すぐ隣にある廃校は普段駐車場として使われていますが、スポーツや屋外パーティなど他の用途にも活用できます。宿泊者にりんごを割引価格で販売するなど、季節によって特別なイベントもあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "郷遇堂はどのようにして設立されましたか？",
            "answer": "郷遇堂は1900年に建てられた古家です。"
        },
        {
            "question": "どのような建物からなっていますか？",
            "answer": "郷遇堂はアンチェ（母屋）、サランチェ（客間）、付属の建物1棟からなっています。"
        },
        {
            "question": "アンチェにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "アンチェにはテチョンマル（広い板の間）とオンドル、キッチン、屋根裏部屋があります。"
        },
        {
            "question": "サランチェにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "サランチェにはオンドルとキッチン、浴室兼トイレがあります。"
        },
        {
            "question": "大部屋と小部屋の違いは何ですか？",
            "answer": "アンチェとサランチェには大部屋と小部屋がありますが、大部屋を予約すると部屋と部屋の間の板の間まで単独でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "団体のお客様の場合、小部屋も利用できますか？",
            "answer": "団体のお客様の場合は、追加料金をお支払いのうえで小部屋もご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "セミナー室はありますか？",
            "answer": "プロジェクターと音響設備のあるセミナー室があり、団体様のイベントにも便利です。"
        },
        {
            "question": "オーナーはどのような農場を経営していますか？",
            "answer": "オーナーは農場も経営しており、りんご狩り、モクレン茶作り、天然染料作りなどの体験ができます。"
        },
        {
            "question": "隣にある廃校はどのように利用できますか？",
            "answer": "隣にある廃校は普段駐車場として使われていますが、スポーツや屋外パーティなど他の用途にも活用できます。"
        },
        {
            "question": "宿泊者には特典もありますか？",
            "answer": "宿泊者にはりんごを割引価格で販売するなど、季節によって特別なイベントもあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 415,
        "QA": 430
    }
}